會員九劫劍主幾時退出連登

我無出過呢嗰post,人哋改圖你真係信
btw